點睇bitcoin???

成日見到d 勵志bitcoin 文
心思思想玩下

遲咗啦
而家Bitcoin都已經5萬美元，就算升到50萬美元都係10倍
你又唔會敢成副身家all in，但係你買得少就算升10倍又改變唔到啲咩